[認真討論] 嬴民意嘅方法

而家市民遇到嘅問題係, 再長時間佔領任何地方, 都難免令其他人覺得阻街而失去民意支持。 而且政府只要用拖字訣, 慢慢就會流失焦點而步向雨傘運動嘅後塵。

但係如果事件演變到, 林鄭去到邊示威者就跟到去邊, 任何有林鄭出席嘅活動都唔可以順利進行, 將 "林鄭去到邊邊道就亂" 呢個印象植根喺市民心入面, 咁佢哋嘅怨氣就會轉移返去林鄭道, 亦會慢慢意識到解決問題係林鄭嘅責任。

簡單嚟講, 即係令其他市民由覺得 "班示威者又搞到啲路封晒" 變做 "林鄭一嚟又搞到啲路封晒"

推